幾時可以唔帶口罩

？

當年沙士好似都係啲人慢慢除，一個除就愈嚟愈多人除，之後就除曬，睇下兩個月後點先囉

越耐越好

大家可以繼續抗爭

我除先？

香港獨立之後
🖐🏽☝🏽

而家都得,不過大家過唔到心理關口
同埋戴慣左

戴住一個就得 唔一定要帶口罩

一早除左

應該要推動唔戴口罩

冇帶好耐啦

戴咩鬼都咁多日冇事

係交通工具上可以

官商勾結
佢先批左咁多錢出黎整口罩，支那又做咁多垃圾口罩，點都要你排港豬再買多d 先叫唔洗戴口罩

唔想俾人批鬥住
而家仲未搵到梨木樹感染者的源頭

你隨時都可以唔戴

請我食cheese cake

其實我除左室內/ 交通工具都冇戴

year end

冇帶好耐